點解唔搞200萬人靜坐

有200萬人遊行,點解唔靜坐,由西環坐到西灣河個邊,或成條彌敦道

又佔中

因為會俾人打